想買200股3175,諗左兩日，好苦惱

好痛苦，唔知點好，我好大壓力